各位家長睇好仔女，好多男教師衰過11 非禮 猥褻

2006 年 (CAAR 11/2006)
卅九歲已婚中學男教師鍾銳洪於○五年底與在 ICQ 認識的十二歲女童非法性交並管有另一名女童的裸照，○六年十月被區域法院判囚一年八個月。律政司認為判刑明顯不足，提出上訴。上訴庭指這類罪行須判具阻嚇性的刑罰，將被告的刑期加刑兩年至三年八個月。

2008 年 (TMCC 2671/2007, HCCC 1001/2008)
前路德會聖十架小學五十三歲小學男教師趙憲暢，承認在○七年與校內一名十歲小六女生三度於賓館闢室非法性交，被判入獄六年八個月。

2008 年 (KCCC 5610/2008)
油蔴地天主教小學卅八歲男教師朱志華涉嫌與小學女生非法性交，被控十三項控罪，包括十二項與女童非法性交，包括○四年七次、○五年三次、○六年二次，另一項協助及教唆女童於○四年七月於旺再非法墮胎。懷疑發生首次非法性交時，該女童年僅十歲。案件尚未審結。（後記：被告後來於高等法院被判監十年，但他不服上訴。最後上訴庭認為控方及原審法官技術上犯錯，判被告得直。）

2008 年 (TWCC 3656/2008. DCCC 1205/2008)
卅三歲已婚小學男教師楊天順涉嫌在泊於荃灣城門水塘引水道旁的私家車上，向十六歲以下兒童作出嚴重猥褻行為。案件尚未審結。（後記：區域法院法官陳仲衡後來裁定，被告向十六歲以下兒童作出猥褻行為罪成，判監兩年。）

好多=4單

仲有冇d 新d 嘅新聞

都係女童
關仔咩事

知唔知做老師要經過性罪行查察？

在上水某小學任教的體育老師黃學文（37歲），涉於前年多次向他任教的小五女學生示愛，揚言會 「待她長大後迎娶她」，多次在學校或寓所內擁吻女生，摸她的胸及臀和要求她口交。黃早前在區域法院被裁定四項非禮罪成，昨被重囚四年半。法官重申被告嚴重 違反誠信，法庭有責任保護女童免受性侵犯

屌，第一次犯唔得？

仔都大把

唔夠黑警多啦

小學男教師鍾穎國免費為13歲女舊生補習，2年內多次侵犯對方，並拍下淫照及短片，他較早前在高等法院承認與未成年少女發生性行為、非禮、製造及管有兒童色情物品等13項罪名，今早被判入獄6年

曾任香港棒球及壘球代表隊副隊長的前中學體育科老師，去年與女友分手後，向同校15歲女生傾訴而成情侶，他三度非禮該女生，早前承認非禮罪，昨於九龍城裁判法院被判入獄3個月。被告彭錦民（27歲）品學兼優，裁判官指他作為老師，利用女生年幼無知與其發生關係是自毀前途，將多年努力毀於一旦。

不能少了alicehaha呀哥

曾獲選最佳教師的一名體育老師，於去年 11月 27日校慶日問 15歲女生「有冇扑嘢」，後輕掃女生胸部，帶她到樓梯僻靜處，一邊摸她下體，一邊手淫。涉案教師昨在東區裁判法院被裁定兩項非禮及一項向 16歲以下兒童作出猥褻行為罪成立，裁判官文偉新斥被告為人師表，濫用師生對其信任，判入獄 10個月。
大叫：老婆我愛你呀

被告司徒鵬（ 37歲）在涉案學校任教數學及體育達 14年。

樓主比人搞過

樓主搵一個有案底而又仲做緊老師嘅例子做嚟先

屌
一個教師無案底，去非禮老強學生唔得？

仲要咁舊

舊唔係證據？

咁你講哂啦
有犯過 = 有罪
冇犯過 = 第一次犯唔得？
咁你想點？
立法禁止男性做老師呀笨

我提醒要注意細路遮，咁多案例

你呢個係有罪假定黎喎
未做就話要注意
你唔叫人注意下黑警?
做哂啦喎班狗

事實上就係犯過已經唔會做到老師
而冇犯過你又用咩標準去judge？

無論男女 後生仔要保護自己係岩
但你咁樣針對男性講太偏頗
underage 男同學同Miss拍拖都一樣聽唔少

呢啲仆街一個都嫌多